致每位灰心的香港人- Winston Churchill speech

We shall defend our Island, whatever the cost may be; we shall fight on the beaches, we shall fight on the landing grounds, we shall fight in the fields and in the streets, we shall fight in the hills; WE SHALL NEVER SURRENDER

「七黑」團結打倒白色恐怖